[繼續圍爐]鼻敏感撚絕望區

一凍就黎料啦哈哈

紙巾除咗打丁就係用黎包雲吞

長期袋住雲吞

成個垃圾桶都係紙巾但冇一張係攞嚟抺丁

翻工成枱都係雲吞

仆街今日出街唔記得拎紙巾

之後會去睇私家照照個鼻

醫生教過我用熱水，吸下啲蒸氣可夜鬆

如果你冇藥局住要試下

冬天有得用鼻呼吸好幸福

Mask 幫到你，呼吸既空氣會暖好多

我都係長期鼻敏感
但最近老媽子買左隻藥比我
食完就好左好多

任何傳聞幫到嘅方法、藥 我諗我呢啲嚴重鼻敏感人都試過晒
唔通真係要去到做手術呢步？！

鼻敏感末期揮手

出街一定要袋定四五包紙巾
唔知幾時會黎料

有冇人冋我一樣，d鼻水會倒流落喉嚨然後狂咳？

呢幾日個個都以為我重感冒，要係咁解釋好煩

屋企得低質紙

鼻水倒流入喉嚨 日日朝早都勁痛

做左鼻內窺鏡⋯好恐怖

仲要中埋濕疹

朝朝一起身就黎料

長期係咁條氣管都會出事
及早就醫
過來人

床都未落就開始包雲吞

返工唔記得左帶 一張都無

我都係 鼻敏感+濕疹

我眼頭個位皮膚敏感 勁痕

瞓醒個口又乾到仆街

紙巾不離鼻表示好撚慘

無鼻敏感留名

只有瞓覺嘅時候先可以暫時得到解脫

聽講用風筒吹個鼻會好D 感冒嗰陣我就係咁

鼻塞撚報到

你走呀！走呀！

早排係高登開過post
鼻敏感->鼻塞->用口呼吸=仆街

個胃就係因為咁好唔撚掂

以前讀書成卷廁紙帶返學

最慘係用左成卷紙巾都唔夠

係撚咁打乞次 出街驚比人歧視

屌我又係

有無人痕起上黎連口腔上顎都痕埋 要猛搵條脷頂佢黎r痕

我冇流鼻水
但入面會好似好腫
抖唔到氣

真心 打少啲丁 做多啲運動啦巴打 會好好多

睇醫生都話鼻膜好腫

凍凍雨 wo~~~~
鼻哥窿塞得好緊要~~~

推～
呢兩日暖返少少好開心
但係夜晚又嚟料

我用左一排鹽水洗鼻之後就好小發作

日日都呻到流鼻血

冇帶紙巾出街會好不安周身唔聚財

完全唔明點解可以連續打廿幾個乞痴個鼻入面都仲㾗緊，一透氣就㾗到仆街

又到左長期服藥期

我個鼻損左啦 不過個人著暖d 好似無咁辛苦

用左幾枝安鼻寧
開始無用 兩三個鐘又塞返

搭搭下地鐵又嚟料 比人歧視

晚晚瞓覺塞鼻撚留名

長年鼻塞 天氣一變個鼻就辛苦到仆街
呢排日日都成桶紙巾 唔想成日倚賴食藥

有隻藥食左排 算係好左好多 （佳x天）

長期鼻敏感留名

個鼻呻到勁乾 起晒硬皮

好似有支針係個鼻度咁

鼻炎 做左手術 辛苦左十九年 重獲新生

去左西藏一個月之後好返好多 但係一去到個陣未適應天氣又凍，辛苦到仆街

由細食到大，對我完全冇撚用

Agger
食完完全無反應

冇反應+1
Mola mola我絕望

啱啱地鐵連打左5 6個乞痴
有個廢老即刻揞嘴走
我想架？

今朝起身狂打噴嚏 差啲連街都出唔到
我諗過兩日適應了會好啲

鼻敏感搞到眼同喉嚨都痕埋
好辛苦

喺巴士到病發 俾人當你生愛滋咁

喉嚨都好辛苦

1分鐘就用左6-7張紙巾 個鼻甩哂皮

After+1

Agger +1 呀屌

仆街啦你生椰菜

有冇人有食黃色叫mp既藥 一世離唔開佢

食過！不過治標唔治本

訓教先黎鼻塞

你地會唔會喉嚨唔舒服

屋企有成一大包

我個鼻塞到耳鳴

食完藥wing哂咁番工, 係冇流鼻水同痕, 但隻眼都腫哂藥力又令到集中唔到

個鼻痕咗幾日又成日打唔出乞痴
擤到甩晒皮勁痛
個喉嚨椗又痕

個樣係點? 而家係到食幸福抗敏素咋
mp呢隻會唔會食完太暈番唔到工?

鼻敏感鼻塞係咁打黑痴
每日眼腫面腫
個黑眼圈黑過墨斗

一個夜晚用晒成盒紙巾

我之前都係一轉季就想切撚咗個鼻落嚟嘅人
但我試咗用呢隻一排 幾個月左右
之後轉幾次季無用都無事
醫生開俾我嘅 話有類固醇成份 但份量少 無問題
利申：非打手

背囊多數時間袋住一卷廁紙係身

黃色 藥上面係印住mp 好快止到敏感 冇咩睡意個人黎講

會呻到個鼻損哂 一卷卷既紙巾

夜晚都要起身包雲吞好慘
以前有食一隻好似叫咩亞麻籽油丸
聽d C9講話對鼻敏感好
上年都ok 係個鼻乾d
今年一無食就黎料喇

試過幾隻 隻隻差唔多
呢排用緊呢隻

鼻水呻極都仲有

覺得自己好唔環保

綠色鼻涕

呢隻日本買 我之前高登力推
因為真係噴完2分鐘開始通 keep到大半日
但係我睇耳鼻喉專科比個醫生睇
佢叫我即刻停用
因為呢隻噴鼻係令個鼻膜收縮
愈用會令個鼻膜愈薄 到時仲大劑

女朋友有鼻敏感
瘋狂打乞痴+鼻水+流眼水
有咩可以抒緩到

仲會鼻塞

家陣除左日日打哈痴
氣管仲乸住乸咁好似透唔到氣
成日有幾聲咳

仲會抻到甩皮勁撚柒 啲fd見到笑鳩我有鼻屎
其實係我瘋狂抻鼻涕造成

甩皮咪算好
我呻到個鼻生一粒粒似疱疹嘅野呀屌

仲有相信好多鼻敏感巴絲都慣左用口呼吸
真係要逼自己用返個鼻！
用口抖氣啲細菌入晒身體手尾長
我就是仆街的例子
個胃成日唔舒服
不過呢排逼自己用鼻呼吸
除左訓教冇得控制之外
都叫做習慣返口呼吸

會呀 鼻塞訓教用左口抖氣
第二朝好似比人深完喉咁
又乾又涸

好撚痕

agger
成日一起身就以為自己感冒

我係長期有個鼻孔塞左

點解可以咁多鼻涕

我冇鼻敏感 傷風感冒鼻塞流鼻水打乞嚏已經想死，好難想像朝朝瞓醒轉天氣就好似各位咁

我願意戒丁1年換1星期個鼻唔塞
我自知冇可能

2ng gen antihistamine

塞醒左
啲藥噴唔撚到入去

最近還好嘛

今日又鼻塞

有供巴打試過洗鼻
我覺得有用

利申 鼻敏感攪到單邊鼻塞十幾年 做左手術
而家比以前好左七八九成

長期用口呼吸

如果唔鼻塞嗰陣洗係好爽！
但長期鼻塞沖唔到啲水入去

完全感受到 19年都係咁過

因鼻敏感搞到得粘膜增厚，得翻1成鼻窿呼吸 12月要做手術切息肉

係咪5-6年會厚返？

巴打仲後生 乜方法都可以試下呀

唔會留鼻水 但會鼻塞 呼吸困難
有次訓訓下透唔到氣 醒左

公司冷氣勁凍仲要坐風口位
淘寶淘左個立體口罩 未到 希望有用

飲雙飛人啦

飲左一星期中藥 暫時好似消失左
有無巴絲試過咁樣可以斷
鼻敏感真係好鬼辛苦

我依家日日人參片浸熱水飲飲成日
好似好d

身邊好撚多人鼻敏感但真係冇一個人話斷到尾

巴打試過有效用？
唔係感冒鼻塞咁撚簡單喎
係好嚴重嘅鼻敏感

咁堅？！
老西都試下先

我自己就隔日食乳酪，晚晚飲蜂蜜水、食水果。

真係好有用，連皮膚過敏都好左好多，鼻敏感近年基本上已經無乜翻發過

利申：做過三十年鼻涕蟲

可能會

我都參考下你個方法先

咁又係
加上我仲要鼻竇炎
鼻塞都算 仲要痛到仆街

好想切左個鼻

我都用緊呢隻
救命草黎

個鼻就甩

本身已經戒用左 眼鼻適avamys
尋日頂唔順搵返張醫生紙去買返支黎噴 爽哂

鼻敏感撚留名

一起身又發作

你地去做下天灸啦屌

身邊朋友斷尾但個個都係私家醫院做手術 自己就全年365日一起身就打十個乞痴

我so 曬你地hand

當用剩最後一張紙巾
喺買到之前要慳住黎用果種感覺

睇到標題就想喊

原來 由細到大有鼻敏感同胃痛

禾

我都係用呢隻 幾掂

做天灸呀屌!

原來關鼻敏感事
我時不時都係咁

留名

買左個空氣清新機放係枱好左

做天灸啦屌!

sad

係唔係要睇醫生先買到

巴打做過？有效？有冇推介

我空氣清新機長開
冇撚用

停呀！我知呢隻真係好爽

想問個鼻永遠都塞左其中一邊
係鼻敏感定鼻「豆」炎

同問 平時塞右邊 做完運動塞左邊
唔知係咪呢個原因搞到我成日都好頭痛

各位巴打可以試下
堅得

琴晚瞓嗰陣好想好想噴不過冇噴到

到最後都係頂唔順噴左

返到公司狂包雲吞

呢隻我真係頂唔順先會噴，噴完一次第二日唔噴個人仲辛苦

我識得有做天灸嘅人都有幫助呀
本人細個有哮喘，後黎變左氣管敏感
成日都打乞次，流鼻水
開冷氣果陣仲慘
仲成日引發起傷風感冒

但做左天灸之黎個鼻無咁易受刺激
傷風感冒都少左好多(呢個先係重點)，以前一年病4-5次，家下差唔多兩年無病過
天灸冬一次夏一次療程，每次做3-4 set
好過你用咁多西藥啦
前面有位巴打用果隻日本藥你都睇到幾大副作用嫁啦

不過天灸唔係人人做得
問清楚醫師自己岩唔岩先

我幾鍾意聽呢個節目

黃色mp好撚眼訓

留名
鼻敏感加輕微濕疹，眼又敏感
以前不斷用口呼吸，而家戒緊

鼻敏感+氣管差真係想死
晚晚都呼吸困難 透氣透到hehe聲
單邊鼻塞，訓另一面又唔舒服
起身眼又腫面又腫 仲要流鼻水

成日喺度諗 死左之後如果咩病痛都無晒
無濕疹 無哮喘 無鼻敏感 無食物敏感 唔對貓口水敏感係幾難得幾幸福

我淨係係咁打黑次 同條脷上面個位好痕 算唔算

小心身體

隻眼捽到腫哂

好多同伴

每次氣溫一轉幾度 個鼻特的嚴重

我鼻眼適同安鼻靈一齊用會唔會出事

之前試過 事就冇
不過⋯亦都冇乜作用

起身又打左十個黑痴

好彩我已經無野可以輸 本身已經鼻敏感到就死

個鼻甩哂皮

用左半個月叫做改得返用口抖氣
不過訓教都係控制唔到
瘋狂扯鼻鼾 好驚嘈到我女人訓
第二朝喉嚨乾撚到

今朝噴鼻+食藥先好d

重度鼻敏感留名

鼻眼適

一朝早同訓覺先最難頂

做天灸啦仆街

皮膚又開始差，鼻又開始塞

原來係節目嚟
呢個係扁方係偶然上網睇到，但又真係work

帶左口罩搭地鐵，感覺好左，早兩日一上地鐵就瘋狂流鼻水。但打打下字而家個鼻都有d痕

食左蜂膠之後個鼻好左好多

[ 我係朝聞訓醒就會狂流鼻水 但都係呢3年幾開始 其實係咪鼻敏感

有無巴絲同我一樣會成日會呻鼻水呻到流鼻血

長期鼻塞 塞到完全抖唔到氣
用噴鼻用左都10年 近兩年用緊通鼻靈 算係最work
但咁噴法係咪遲早死

一日都唔知用幾多紙巾

我 呻到個鼻損晒

呢排成日返返下工流鼻血 啲人以為我就死

以前冬天一定卷雲吞 前幾年做咗天灸
雖然呢啲天氣個鼻都會痕痕地 但真係無以前咁嚴重
以前係會瘋狂打乞痴 流鼻水 鼻塞 流眼水

應該最後會有抗體 最後乜都冇用
等死

我自己都覺得就黎死

琴日用左勁多張紙巾 個鼻都痛
成日比人話我感冒
身邊一定要擺定一兩包紙巾待用

帶三包出去 返屋企都係得返幾張

眼鼻都敏感，成日都失眠

前幾日呻呻下有一邊鼻窿流血

有幾次唔記得帶紙巾 絕望到想問地鐵坐隔離個人借

今年年中做撚咗手術, 成個冬天都唔同 feel

有無得救？

咩手術？幾錢？

冬天眼都掹唔大

稹到個鼻有血絲出唔敢太大力

呻到個鼻有血絲出唔敢太大力

呢個我都會

個鼻塞到抖唔到氣咁！！！

我屌你老母鼻敏感

長期帶口罩

最煩係不停流鼻水同打乞痴 但係又鼻塞
訓覺都訓唔到 又抖唔到氣 辛苦到想切左個鼻

365日都鼻塞

已經呻到個鼻損曬

仲要痕起上黎成個人會好燥 唔想聽任何發出既聲 好似乩童上身唔頂唔舒服 一路用脷頂 一路用手卒鼻 鼻水眼水出曬黎

隻眼仲要紅哂好似前一晚喊完咁

有次去台灣買左盒叫"斯斯鼻炎膠囊",食一粒訓醒就見效,食完個人又唔散
香港有無啲食左無咁散既藥推介

試過一次性過用哂兩包紙巾

我地攬住過鼻敏感嘅餘生啦手足們

成枱雲吞...

鼻息肉 + 鼻中夾 + 鼻炎, 9 月私家做, 差不多 8 萬
個人+公司 claim晒

公司 claim晒............你就好啦.......

好在公司有派一卷嘅廁紙，如果唔係買紙巾都買窮，或者應該學D阿叔咁，去廁所撳住一邊鼻，一下呻出黎洗手吧

最近一兩年嚴重了
又飄忽

瞓邊邊塞邊邊

細個鼻敏感好勁
食左排唔知咩冬蟲夏草膠囊一排就好多年無呢個問題

唔係賣廣告

食咗個半月，冇效

藥物，噴劑，蜂皇漿，蟲草精華完全冇用

我年年轉天氣都一朝早就勁包雲吞，下午個人開始暖返就會好啲，到底我係輕度敏感定冷親

由細食到大

難怪我成日胃痛

公司正常都起碼 claim到 6-7 成喎

我唔知係咩事
有時呼吸會覺得好辛苦
係咩事

塞咗十日終於通返一邊

今個星期我用包左6至7盒喇 差唔多一日一盒
細個都無咁嚴重

一起身溫差大
就會黎料 打翻6-7個左右

今年都想做天灸架 但過撚左

有無巴打已經可以呻鼻涕呻穿d垃圾紙巾
利伸用開健力士

之前連續做過兩年 宜家打回原形

終於有人明

我食左年幾
之後隻藥加價屋企人無再買
但係就出奇地無事

冇食藥冇噴鼻乜到冇
好耐之前睇過耳鼻喉科
醫生話我鼻道歪左啲
加上自己鼻敏感
咁多年黎都未試過兩邊鼻通曬

巴打試唔試下睇中醫

有冇人知長食loratadine有冇副作用？次次一發作就食

前日先食完一排loratadine
副作用應該冇咩掛⋯

個鼻就爛

好想瞓 塞哂點瞓

係地鐵 無哂紙巾呻好辛苦呀

天灸我做過
鼻我噴過

都唔夠載口罩直接有用

口罩可以令空氣變暖，又可以增加濕度，又可以擋吹北風的致敏源，又平。
基本上擋哂轉天氣的變化

可能係柒啲，但係都唔夠不停流鼻水柒

利申:十年以上鼻敏感

未呀
黎緊12月尾有得做喇

我淨係做做天灸
不過巴打如果有任何方法可行
都真係乜都要試下

人生完了

長期兩邊塞 訓覺用口透氣 乾到仆街

小弟鼻敏感+氣管敏感+濕疹
早排轉天氣氣管勁辛苦 抖唔到氣 訓唔到覺 好似哮喘咁
睇左次醫生總算穩定左，但都攞定d藥傍身

個

用左呢舊野係屋企 敏感冇咁嚴重

Btw呢舊野係殺細菌同致敏原
我落地盤做野就算大塵我都冇事
但一返屋企就出事 所以一定係有某d野出事
所以膽粗粗洗千幾蚊搏一搏 呀屌你老味 用左成個星期好撚左好多

同埋本身有養狗 我狗仔有皮膚病 自從長著後我狗仔都開始冇咁辛苦

最後 如果我係收錢做打手既話我絕子絕孫

敏感左廿幾年, 流到想死
一係就打乞痴打到喉嚨痛

我都係
Btw有無巴打試過打乞痴打到有小小耳鳴

濕重 排汗太少就咁 我以前都係
後來做左鼻竇手術
好返再食中藥 同做運動 /焗汗就無再返發

用晒洗鼻水都無用

MOLAMOLA
用過噴鼻既藥會流鼻血唔用得

唔係打手，但係食咗維X健X一排，真係好好多

PolyJJ

睇學生醫生15蚊
比黃色藥仔+叫我試下類固醇噴鼻
真係好好多
但都有試過 無啦啦訓完晏覺瘋狂流鼻水 成個地下都係紙巾

我個鼻唔知咩事紅左幾日

利伸無鼻敏感
但係一直比人問洗唔洗要張紙巾

係咪叫bpp 食完好眼訓

鼻敏感個鼻難得通番少少嗰時 比人搞一搞個鼻真係絕咗望

唔識用口透氣

一樣 仲要淨係可以用口抖氣😩

鼻敏感超過廿年日日流鼻水鼻塞包雲吞過日子，後來醫生介紹隻藥噴鼻，再瘋狂跑步強身，依家好左9成

如果係針灸嘅話未試過
至於食中藥食左幾年都冇好過

打緊10幾個乞痴覆msg, run run 聲

鼻水倒流發燒了

大家可以試下三伏天，好有用，不過做之後要問清楚醫師意見

圍爐包雲吞

我 番工日日用勁多紙巾
D同事成日問我有冇事

做左五年，依家唔覺有鼻塞

發冷 應該係病左啦仆街

乾燥會好敏感

出街冇返幾包紙巾真係唔掂

最爽就係食辣野會通鼻 可以一次過擤哂d鼻涕出黎 但係只係持續一陣